一日用幾多GB?

如果一日只係check下Facebook, Ig, wtsapp, snapchat的話...通你地會用左幾多GB

0.幾？

0.3GB

平均一日5GB到

平均一個月先3GB